冰島載中國客旅遊巴翻側 至少1死12重傷

冰島一輛載有44名中國籍遊客的旅遊巴失事翻側，至少1人死亡，另有12人重傷。

SELFOSS, Iceland – Police in Iceland say one person was killed and 12 more were critically injured after a bus carrying 46 Chinese tourists skidded off the road after a rear-end collision with another vehicle.

The Icelandic blood bank sent out an alert for donations of blood type O following Wednesday's accident on Route 1, a national road that runs around the island.

The car and bus crashed near the Eldhraun lava field about 250 kilometers (155 miles) east of Reykjavik, Iceland's capital.

Police say the bus skidded off the road and flipped on its side, trapping two passengers underneath. One died on the scene.

Three helicopters were used to transfer the most severely injured to a hospital emergency room in the capital.

賠償

仲要唔夠血

我應該比啲咩反應好

->
->

唔玩啦，我就

應節

死得太少

死咁小 個司機點做野

前幾日先係冰島玩完返黎，安已不。

我去個陣仲要落雨又落雪，個陣都淆緊條路咁滑，個司機又要揸咁多個鐘頭車會唔會出事，點知真係出左事

向冰島政府嚴正交涉
向巴士公司討個說法

杯葛冰島
以後唔去冰島等佢地經濟破產

冰島政府: 死者是在混亂間被其他支那人踩死/壓死

平時大陸成日炒車, 十幾人死,都無人理

家陣冰島 1個人死, 中共馬上派官員去了解
睇來呢班旅客, 應該都係中共官員親屬

去得冰島, 都唔會窮得去邊

可惜來港班蝗絲毫無損

死一個真係唔夠

至少1死

至少44死